微博其實都睇到有唔少大陸人支持香港

但不幸的是這些人的聲音都淹沒在所謂「主流」民意中

的確，佢地唔支持但都會質疑大陸點解咁大單野都要隱瞞

呢啲留言好快會被消失㗎啦

不嬲係咁 前兩日睇到微博有條post話支持香港 轉發兩萬幾次

「剛支持過了，這個新號給您問好」

佢地係以生命支持

要比大陸人知道，比個班弱勢既人同仲有良知既人知道，香港人為自由抗爭既事，要感染到佢地

係呀

你地係youtube 微博睇到個D有幾多5毛其實個個都心中有數
到時送中過左之後 依道分分鍾同上面無分別 個個都驚俾人拉唔敢亂講野

實有清醒既人
不過佢地泥菩薩過唔到江

其實佢地心入面都知佢地既痕跡係好快被消除

好多人唔敢發聲
講出來d人又分分鐘比封殺